張德江：世界風水輪流轉，現在輪到中國輝煌！

全國人大委員長張德江早上出席港區人大代表的會議，港區人大代表團團長譚惠珠會後引述張德江稱，深圳兩年內有機會超越香港，故香港要抓緊機遇，不要泛政治化。

譚惠珠引述張德江表示，面對未來要有堅定信心，全球經濟正在調整，國際形勢複雜，中國亦有很多問題要努力解決，但國內情勢相當好，並將經濟邁向中高端水平，全面以國家主席習近平為核心，「國家有核心，大家有信心」非常重要。

對於香港情況，張德江指對香港發展充滿信心，而信心可排除萬難，有理想有幹勁才能有成就，「世界風水輪流轉，現在輪到中國輝煌」，香港自身優勢是無法取代，因可背靠祖國，國家有發展對香港有積極影響。

張德江又說，香港要抓緊機遇，全世界都在搶搭中國經濟快車，「別人在排隊，但國家已為港澳擺好位置」，故政治不是不能討論，但不能泛政治化，街頭政治作為生活一部分屬不應該，很可惜。

他又說，深圳30年前仍是一個漁村，香港已是亞洲四小龍之一，但深圳大有可能在兩年內超越香港，故香港不要將精力放在浪費的地方，要促進社會和諧，共謀發展。

會議上共有7名人大代表發言，包括范徐麗泰、王敏剛、查史美倫、李少光、蔡毅等。

國妖

兩年之後你仲係道先再講啦

比國際孤立都可以打飛機
睇來支那除左老吹外
其他已經玩完

連肥仔你都搞唔掂，學乜人做大國，紙老虎。

咁輝煌你d家人去晒外國係乜野玩法？

輝煌要係外國先睇到

所以我幾時都話香港班老中坑最有國際視野

中國西蝗

中國 Magic Pro

有時真係唔怪得D蝗咁玻璃心

整死香港就係支那超越香港好機會

唔好以為世上只有金將軍

輝煌到北京有霧霾
原來毒氣係國家恩賜
象徵國家富強

或超越香港

即係冇可能啦

快 d 放逐香港呢個仆街仔，等 d 港燦有排受啦

新加坡式獨立

其實他的家人正在拿美國護照，還是歐洲護照？

支持拆關
取消港幣用人民幣
唔好得把口
同你一齊死

應該推支那上最高峯
物極必反

爆炸死畜牲的確係世界級

ok

叫晒你D仔女返支那先啦

倒台啦 仲打j